呢條友號召藍絲7月7影鳩我地

其實呢個世界有幾多係真藍絲丫

俾你影夠二百萬人又有咩用

影咪影 驚鳩你呀？ 一張相俾你影成三四十個人頭，你望住佢過一陣都唔記得我個樣啦

________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖